唔好做地盤 好危險

同事跌親 又半年SL

係危險 但要喺呢個社會生活 有咩計

無人做地盤 咁邊個起樓？邊個工程維修？

唔好一窩蜂去做
以家新人太多
好易出危險

PISH